你說我未能定時

令你每天歡笑一次

我沒說出一句美麗台詞